空中瑜珈真係好柒

究竟乜撚人先會諗出呢樣野
愈黎愈撚多港女報 打卡
但得罪講句其實點睇都成撚個泰山咁
一撚二個 小學雞樣 小學雞高度
完全唔撚襯呢件事 唔撚優雅
不過基於尊重 我會用盡量欣賞既角度出發
不如都係算撚數把啦

靚女另計啦

幻想下班女響度空中含撚 也不錯哦🤙

平胸港女玩 打卡都完全無線條

綑綁play咁撚樣

見到個肥婆同事都玩仲post 上FB， 條繩真係好慘，就斷就斷咁

因住女權撚又衝入黎 我幫你擋住先

認同，唔知做乜鳩

好柒

練成後可以試俄羅斯吊燈喎

係ig睇班女淨係著條個sport bra咁底褲咁短既運動褲做都幾好j

係ig睇班女淨係著條個sport bra同底褲咁短既運動褲做都幾好j

你去做下先啦
用好用力架,
拉筋好痛架, 壓撚住啲淋巴位又痛
連登仔電莖先係運動